和理非同勇武應該要好似拍拖咁互相體諒唔撚係互屌

唔好意思，上一個post做左標題黨，然後tldr就比人負評左，而家重開

今日機場一事我睇到嘅唔係大家捉到幾多隻鬼，而係一個教訓。今日呢個局明顯就係有人想借捉鬼分化我地。成晚睇住熱門咁多post，有人話今晚輸晒喇乜乜柒柒，和理非會覺得機場個班人痴撚左線咁；勇武個班人就會覺得唔撚係阿嘛，打鬼都唔撚得？和理非同勇武好似又準備互屌咁。如果大家再唔撚清醒啲，就真係輸鳩硬。

運動到呢個地步之所以比五年前更有效，係因為和理非同勇武互相配合。

到底點樣永不割蓆、互相配合？
我覺得兩邊都要清楚同理解對方的諗法，好似拍拖咁互相體諒

和理非：你要明白，現場氣氛同睇直播係差天共地，所以捉鬼甚至打鬼，都係合理亦都可能係你喺現場都會做嘅事
因為而家真係太多鬼喇，你未去過現場係唔知個氣氛係幾緊張，個個都好驚鬼會搞事。一來驚有鬼偷影大頭、二來最驚係有鬼煽動打人入禁區個啲。所以大家都對鬼好敏感，有可疑嘅人都好應該拎佢出黎問清問楚。至於打鬼，我覺得點到即止嘅話係合理嘅，因應情緒高昂加上現場氣氛同近日嘅不滿，個個都會想打鬼，等佢地唔敢再派咁多鬼出現。所以，唔好見人打鬼就急住開post屌人，屌人前唔該切入現場手足嘅心態先。

至於勇武：你要明白，有啲和理非屌你地只係出於擔心你地。
和理非角度永遠比較理性啲，因為多數都係唔係現場，唔會受現場氣氛影響。佢地認為點解你地明知係個局引你地出手打鬼都仲要打？佢地係擔心你地中計，甚至錯手殺人，如果真係搞出人命就會令在場嘅你地都好危險，亦令成件事再升溫。所以佢地先會急住開post叫你地唔好打，有啲仲激動得濟用錯語氣變成屌鳩你地，佢地咁樣無非都係擔心你地，而唔係急住割蓆。

其實我地而家應該做嘅
係冷靜，唔係互屌
冷靜咁諗，到底邊啲人先係鬼？
睇住直播，有啲人真係好鬼，就好似條金毛咁。
有手足打鬼打左一輪後，有人話再打就死人，岩嘅係要適可而止，唔可以打死佢。但呢個時候有人不停叫人打佢，仲好刻意都講好多野去煽動嘅野，例如「大陸仔乜都假，阿落黎偷呃拐騙就至叻，抵打啦」「個女仔比人打到冇左隻眼阿」「有手足斬到見骨阿」同最鬼嘅一句「和理非係唔會同我地割蓆㗎」，咁刻意講呢句出黎，無非都係想叫多啲人繼續打，好似真係想打到佢死為止。而最仆街嘅係，竟然現場有人連救護人員都屌，阻人急救都算，甚至出手打記者同救護，呢啲人，都幾肯定係鬼。

經過今晚大家真係唔好灰心，亦都唔好咁輕易比人分化到，革命唔係一兩個月嘅事，我地餘下仲有好多路都要靠和理非同勇武互相配合先會成功。

好1999，希望大家睇得明。

互相體諒唔係互屌

推

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？而唔繼續鬼落去

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不捉鬼

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
4. 睇證件、影相
5. 散水，不包圍

721 805 811

致前線勇武

我咁睇
呀爸呀媽錢係得咁多 不割席 極支持個仔去搵錢
個仔做生意好 投資好 賭博好
有得有失 但要知 失得多 老豆老母都會有俾你敗家既一日
呢個無可否認 所以支持度其實真係一種有限資源

我地係冷氣 係和理非 但唔代表我地唔用腦

大家同路人 請當俾音人見果陣 理性討論
我地比藍絲優勝既係我地肯搵共識 理性

今日係現場？

push

見到你重開啦 ！

Push!

大家唔好忘記雨傘就係示威者嘅矛盾而做成失敗
呢次就係有人從中挑起事端

只要唔好重蹈覆轍，唔割席 ，唔分化
依家嘅局勢好似雨傘最後，大家唔好中計呀！

幫你push !!

push我知錯喇

絕不割蓆，唯要改進

我地唔會割蓆，但我地亦都會持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩建議大家投票解決，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要認，認完就要反省，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏

如果出現失誤唔去承認，唔去反省，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

大家要明白
叫一個唔冷靜既人冷靜係唔可以令到佢冷靜ga

大叫放人都唔係一個可行做法
因為係緊急場面咁做係冇可能說服到人
只會覺得你唔明佢地做緊咩or點解要咁做

有冇可能係當現場有人不斷話打鬼既時候
覺得唔妥既人即刻大叫
"有人煽動緊我地!有人煽動緊我地!"
可能會令燥緊既人當堂醒一醒
唔駛特別捉煽動既人出尼 目的只係令在場既人諗多一諗
試著說"有人煽動我地"，不要說"冷靜/放人"
大家覺得有冇得諗?

pish

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

今日我覺得唔係贏
亦都唔好成日講自己贏
其實我地有大把問題未解決好，淨係今日都已經出左好多好多問題，五大訴求，我地根本未贏過

721

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

試下講 : 謹代表香港政府 向各國旅客致歉

拍拖唔屌系你拍埋我個份

屌完之後感情更深厚！

要成日提醒⏰

如果你係勇武，你試諗下完事之後上連登發現幾多個post都係屌緊自己失控唔冷靜，你個下會有幾灰？

岩呀！會好撚灰添，因為你傷害咗一個你重視佢，佢又好重視你既人呀嘛！所以你要記住唔好有下次，同埋點補獲。
但係你要記住條女/仔，屌完你都會唔開心都會灰架，件事雙向，大家冷靜完咪又係忍唔到攬返埋住一齊扑野，所以唔洗驚，下次做番好啲就得！

721
811

推!

推呀！

之前已經用依句勸喻兩邊嘅手足
床頭打交床尾和

用力一推，毋忘721，811。

Btw
和理非
勇武

手足

唔好再將二元化啦，大家都係抗爭者，不用分得那麼細。

我覺得和理非同勇武好似左手同右手咁，
平時你可能以右手為主力，但其實冇左左手都會極不方便
（請自行代入和理非同勇武為左手或右手）

大家互相錫返春袋先

兩兄弟打架過一晚就冇事啦

不排除有人煽動佢地打架

好似男女朋友咁
有咩拗撬屌完實無事
唔得就再屌多兩Q

不分化 不割蓆 不篤灰

屌緊嘅係左膠呀
唔係和理非好唔好
連和理非都睇班左膠唔順眼呀

真係要錫春袋

要chok集鬼，只有人多圍住佢就得，唔需要制服佢，更加唔要要索帶綁實佢，除非佢動武。chok完佢，無論佢認唔認，都要放佢走，就係咁簡單。反正有晒片，係人都知佢係鬼。

唔肯放人都算，仲要圍毆佢，佢點黑人憎都唔夠黑警黑人憎掛? 冇理由發洩係佢身上姐。果幾位英雄救尾圍毆防暴既手足，有冇人話佢地衝動? 我淨係見到好多人話佢地好波，因為佢地判斷過係有把握制服到個防暴，再加上動機係正義 (營救少女)呀!

唔好講割席定唔割席，和理非/勇武真係有野做得唔好就要認，要即刻調整、改進，如果你鑽牛角尖，就算唔講割席，都怕左你呀。

話我係P牌都係咁話，我係和理非，我唔會同勇武割席，但我見到有做到過火既位我會批評，批評同割席係兩回事大家要分清楚，唔好下下將批評睇成為割席啦。